【公投】CCTVB多次發聲明話會保持中立不偏不倚，你會信嗎？

信 :

唔信 :

呃負評

好多洗白post幫cctvb架

收啦，我老母無睇tvb個人都正常d

識思考左咩係事實

唔該快d幫屋企block左個新聞台

其實攪掂屋企兩件廢老已經好有用

中國立場，不偏不倚

原來係咁

此地無銀

信，真係好中立
有辦睇

個投票一定會一面倒喎

㩒錯正評cls

同「中國人權是最好的」有乜分別

畀cctvb班妓者睇下囉，佢地猛話自己中立架

呢啲嘢係要做出黎
持之以恆
唔係出聲明

信 : 2

唔信 : 134

都有2票信cctvb

最撚厚面皮係佢真係上哂腦
仲可以講到自己幾咁不偏不倚 屌你老母喇
咁撚無恥都有

信TVB係中共立場

賣港賊！食人血饅頭！tvb新聞部全員下地獄！

又要奶共又要扮中立，又唔敢夠認自己奶共

仆街CCTVB扭示威者手腕唔撚講, 插示威者隻眼唔撚講, 淨係講咬斷手指

你睇下隻乜鳩妓者金令就知啦，佢話自己好中立架，根本同班奶共狗講道理係哂時間

奶共傳媒一向係咁架啦，奶共班妓者都話自己中立啦。

我信咗一成, 差D連負皮粒制係邊都睇唔倒呀
屌你老母CCTVB

等於口交部話陽光司法，你信嗎？

班奶共議員未信囉，柒婆班狗官未信囉。

信 : 2 票

唔信 : 222 票

四大金句
林鄭：樂意同青年人對話
cctvb：本台中立不偏不倚
警務署一哥：我地對記者最客氣
藍絲/保皇狗：佢地肯撚定收咗錢/外國勢力介入

共產黨 : 為人民服務

同中國話自己係最有人權既國家一樣咁可信

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

奶共傳媒無一隻是無辜的。